[賭博台] 直播打POKER, 挑戰$1000上$10000

無野做入黎吹下水講下牌都得

點樣入錢玩架？

唔怕俾對手睇到手牌?

同鬼佬打唔怕

打緊比賽 有機會deeprun 入黎支持下

又黎多次

lm 樓主推到幾錢

咩網站黎? 定APPS?

暫時2000 已經算好快

香港仲玩到咩online poker

台主唔係香港

LM

apps黎

dm ig/tg: all_9_in